［小鳳姐］休班PTU犬隻 踩單車發生意外 飛彈十米慘死

大埔有休班警駕鐵騎「自炒」喪命。昨日（2日）晚上11時許，休班男警黃卓華（33歲），駕乘本田CB1000R大馬力電單車，沿大埔太和路支路往吐露港公路北行，途經一個右彎位時，懷疑失控猛撞向路旁防撞欄，由於衝力猛烈，黃登時人車分離，被拋至10米欄外倒地，頭部重創浴血，電單車繼續向前滑行翻側。有其他駕駛者見狀，即時落車察看，同時協助報警。

救護員接報趕至，黃其時已失去知覺奄奄一息，由救護車送院搶救，惜延至今日（3日）凌晨零時28分證實不治。肇事電單車被刮花，車身損毀，部分零件脫落。警方其後檢走電車車「車Cam」了解事發經過，新界北總區交通部特別調查隊人員已接手跟進，正循車速及機件性能等方向調查意外原因，警方呼籲任何人如目睹意外發生或有任何資料提供，請與調查人員聯絡。

消息指，黃卓華未婚，與父母及胞姊同住屯門區。黃出身自基層家庭，經父母含辛茹苦供書教學，黃得以前往美國留學，畢業後他回港工作，至2016年加入警隊，並去年6月獲派遣駐守新界北總區警動部隊。據同僚形容，黃工作態度認真，「好勤力、肯搏殺」，甚至看好他升職。黃的父母亦指兒子是「孝順仔」，平日會抽空陪伴家人，也會主動分享生活點滴，昨晚收工後駕車返家，豈料期間遇上意外。他駕車離開前，亦曾透過WhatsApp告訴父母「返緊屋企」，豈料短訊竟成遺言。

據當時落車施援並安慰受傷男警的姓方女鐵騎士透露，她擁有急救牌，故希望能協助搶救傷者。方指當時事主的手掩着面部，仍有呼吸脈搏，但已全無反應，她將對方的手移開，發現他的頭部受傷，鼻部不斷流血，雙眼半開，方於是側起他的頭，確保他不會阻塞呼吸，同時捉緊他的手，「不斷同佢講『放心喇，無事㗎，Call咗白車㗎喇』，但佢已經無晒反應。」對於事主最後仍逃不過鬼門關，她坦言感到惋惜，指「數分鐘嘅一面之緣，幫唔到手，一路好走。」

今日下午3時許，死者的親友及同僚，合共約30人，帶備香燭等物品到現場進行路祭，各人均神情哀傷，至約4時15分，眾人離開，現場路面解封。

根據運輸署資料，肇事電單車於2011年出廠，同年4月由一名姓黃男子首次登記，當年車價逾11萬港元，車主報住屯門美樂花園。

3萬THX!!!

利物浦

2019

架車

齊鼓掌

皇天擊殺

要開香檳🍾️

香檳又斷市啦

2019咪推

抵

死得好 0→1→30000

死得唔夠呀
三萬！三萬！

2019年3月3日

20190303

屌你咩201903

香繽又要食炒

2019年03月03日

含辛茹苦供書教學 又去美國留學
返黎做散仔？ 屌你讀毅進就得啦 on9

屌你，電單車定踩單車丫

2019年都拎出嚟當新聞？

不推文

係電單車

old news搞到我開心左兩分鐘

天有天道

哎吔
唯有希望重演

拉

R.A.P.
R.A.P.
R.A.P.
R.A.P.
R.A.P.
R.A.P.

考古

無可疑，完

又要開香檳

果頭返工拎電單車亂咁撞人. 訓示下就算.
完全無阻嚇性, 唔會反省, 呢頭咪出事羅!

真係亂咁撞人坐返十碌, 起碼仲有返條命.

自膠，舊文
大家提振完士氣好走啦
不推文

又回帶

舊news? 拉! 屌你老母!

架車整唔整得返？

如果呢單野遲四五個月發生一定大把人召喚小鳳姐

屌，一年前仲攞出嚟打飛機⋯⋯

淨係受咗幾個鐘苦咋 有冇搞錯

對準目標 宜家既防暴唔該
同埋old new
2019.03.03

恭喜晒，死得好

屌你老母

好彩無害到人
仆你個街炮彈咁撚樣

回帶撚

自殺黎 死因無可疑

幾好

住屯門 基層 有錢去美國讀書 都仲要當差

blocked

我地今日開香檳慶祝呀！

Fake news

「好勤力、肯搏殺」
我真係恭喜你 抵撚死

宜家好似30000個等抽獎咁出事

3萬thanks

20190303
屌你老母

ｙｅａｈ！！！！ｙｏｙｏｙｏｙｏｙｏ

More

舊文
屌你老母
拉

黑警中肺炎都開哂香檳, 如果真係死一隻唔知會點

點解會死

起碼訓係床到有意識 日日望住天花板 講唔到樣食唔到野 屋企人照顧下佢咁

舊文

猁狗一輸即時黎料
快D 輸到季尾!!!!!

無可疑

上面識唔識用不推文

2019年03月03日(日)
22:18更新00:24建立

小鳳姐 有請

抵啦 唔踩單車未冇事囉

雖然係old news
但係都係好事黎既
俾佢有命活到6月一定好撚落力既仆街黎

基層但有錢去美國讀書係咩玩法

Anyway恭喜哂 白頭人送黑頭人 兩老怪就怪自己個仔出賣良心做狗啦

去完美國番黎做散仔，咁去美國黎做乜，真係死撚左佢啦。

又唔係新料

Old news 屌你老味

召喚啤梨小丑舞

OLD NEWS

攪撚到人想入黎王喜CHAMPAGNE.jpg

我要三萬個like，thx

搞到我開心咗十秒
原來係舊文

RAP

屌好慘架車

2019
搞到我差啲開撚左香檳

舊聞呀 柒頭 不推文

Fuck you......Old news.....2019年03月03日(日)

fuck you old news

唔小心禁左負評
BTW 掋撚死

死咁少？

最緊要人有事

香檳

有請小鳳姐

拉你老母

3萬THX

2019 拉

In Liverpool , We trust

抵撚死啊

報應

慘死抵死✅

多行不義必自斃

屌，差啲落街搞佢啲蘋果 橙

屌你 2020年喇 拎一年前既黎講 今日死三萬隻就話姐

托撚死

真係要開香檳啦

拉
開心左10秒

不推文

old newsis still excited

而家至23:40又知佢零晨死，舊料咪post😡

小鳳姐！！

大家分析一下有冇可疑

垃圾post屌佢老母

😂

多行不義必自斃
黑警 陸續有嚟
mon post 狗 知道你地依排狗屋好多古怪野發生wo

狂歡

冇可疑

正！

清算來了

利物浦輸波

舊文，拉

屌
搞到我真係開心左陣

2019年 拉

2019年

唔好停

枝香檳開到一半又要收返埋
old news diu

2019 1
2020 30000

死多D

舊聞來架

屌你老母2019

2019年3月

樓主證明連登仔同藍絲無異
一有消息唔理真假就信到十足

2019 old news
PULL

「好勤力、肯搏殺」
打人夠落力?抵撚死 開香檳

學埋曬大陸啲新聞
黃出身自基層家庭，經父母含辛茹苦供書教學，黃得以前往美國留學
含辛茹苦供書教學dse作文咩

唔係咁開心呀嘛

Yeah!!!!

抵撚死

19年3月
雖然舊料，但16年做狗嘅死咗都係好事

警：有可疑，拘捕本田

左撲右撲問人借黎供
跟住留學個個係個邊再半工讀
舊時都大把

咁辛苦去完美國讀書做狗抵死

R.A.P.

黃出身自基層家庭，經父母含辛茹苦供書教學，黃得以前往美國留學，畢業後他回港工作....
兩老咁辛苦供書教學, 好做唔做走去當差, 咁洗鬼去美國讀咩

三萬，thanks

CBR1000R唔啱比狗揸的

March 2019....

屌那星，真心開始信報應

Honda 啊

死了也不好受

死得好

我相信係有報應㗎
皇天擊殺死黑警
為手足報仇

好想睇片
無嘢爽得過慢慢睇住佢死

拉返先

警察讚好拼搏即係...

hi

3萬1筒西

屌呢啲舉世歡騰嘅消息點可以得咁少人知，同我大大力推

年年有今日
歲歲有今朝

第一次咁希望呢句說話成真

有啲野唔係想救就救到
Rap
另女急救人士你都唔洗咁傷心

呢位警員好無辜
真係躺著也中槍

利物浦輸波果然有好事發生。

利一輸 波台就話會有狗死
屌 原來真係嫁

死得太少

3萬thx

2019年3月。。。
其實關佢咩事

三萬thank

算啦

2020年我都會拍手既
但2019年都要鞭

我覺得過撚左火

Old news
樓主五毛黎

old news都算，topic仲要係錯嘅

下？
雨傘班狗做過咩？
雨傘開始逢有狗隻死我都開香檳慶祝啦

哎啊 加人工冇佢份添

巴斯光年，一飛衝天

父母用咁多錢送你去美帝留學，你竟然返黎做狗？
路係自己㨂俾天收冇得怨

2019 3月 搵拉

得一隻咁少

時辰到喇，3萬thx

U wasted my champagne

報應來了

舊聞拉

好仔不當差
當差正仆街

個女騎士送左佢最後一程

只狗明顯交通意外死，都去查！後生死咗！就話冇可疑！！仆街死黑警！唔值得可憐！！最好死曬三萬只！！！

屌

雖然人已死
但去完美國讀書
做散仔同對唔住父母有咩分別

仲要自炒死撚埋 終極不孝子

報應來的時候

30000 thx

你地有冇人性 有必要咁樣話佢咩
輸民意架

架車好撚痛 你地見到架車比狗污辱 仲要散架無感覺咩

Thx!

好彩佢反送中前死
唔係今日就車手足

呢隻係咪係咪第一隻曱甴死？
聽日一定好多人開香檳

恭喜唔洗再做社會渣滓

希望之後起底會見到呢一個死曱甴係深藍 咁樣會更加開心屌佢老母

喜訊

好撚慘，得自己上路

得一隻少左啲喎

30,000 Thanks

死廢柴 踩架單車都唔尻識 早死早著

不過人都死尻左

祝你早日康復

推

2019年㗎 拉

給我香檳.jpg

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

2019年 推完未

Fake 2019

輸馬體會個次係邊單

只可惜死得太舒服

三萬please

屌佢老母未死

下世嘗試做番個人

推文推乜9

Well done

Blocked

CB1000R 你死得好慘

恭喜哂啊

推到上熱門等班moon post 狗日日上黎都睇到

三萬，thx

pulled

屌 好撚低能
Old news咪令出黎講啦

基層都去到美國留學？但返黎做散仔？唐人街洗大餅咋

屌讀毅進都做到啦

6月開始同一般黑警無分別，小一個黑警，手捉比人既機會就小一分

屌你老母傻閪樓主 頭先仲開心咗陣

哇真係要飮香檳。

old news
拉出熱門

架車好慘

辛苦醫護
黑警死全家

「黃得以前往美國留學，畢業後他回港工作，至2016年加入警隊」

雨傘果陣佢應該屌緊鬼妹

請繼續屌，唔阻你

精明

黑警死全家

舊新聞 呃正皮

天有眼

開香檳啦

香港社會小一個壞人 值得 值得……

3萬

舊文打飛機，Blocked

2014年打後警察已經pk

又搵舊聞打飛機做乜

Happy

晨早流流比我睇d咁嘅野，叫我點引住笑

on9仔

又post舊聞，等我仲開心咗幾秒，屌你啦

都無死人相，Ig Fb?

今次死因有無疑

2019 年

十米咁撚遠

美國讀書咁都叫基層讀完返黎做最低賤既藍狗，而家炒車死撚埋，Happy😊

防撞欄R.A.R🙏🏻🙏🏻

至2016年加入警隊，並去年6月獲派遣駐守新界北總區警動部隊。據同僚形容，黃工作態度認真，「好勤力、肯搏殺」，甚至看好他升職。

Must be 防暴狗

RIP 電單車慘烈陣亡

側起個頭等佢流血不止，女手足firm

Old news

人在做, 天在看
做得衰野多, 遲早俾天收

2019 啊。炒燶咗啦。

從普通急救去學 打側個人係可能幫到佢呼吸
但從骨科去睇 唔知有無傷到頸椎既情況郁佢個頭 死硬

Old news is not exciting

Topic應該寫抵死 唔係慘死

29999thx

good

pull

唔好tum我開心喎

old news來架 拉啦

屌 sor9

有冇佢fb?睇下有冇鬧過黑衫

2019咪再推